我主人出街成日搶繩

點教好 ？
用左好多方法都冇乜效

借 post問埋， 收養咗隻唐狗六個月左右大，第一次上繩，即刻變左癲狗咁，狂哀號喊叫，好似昇龍拳咁旋轉狂跳，最後我屈服左除返佢，之後怕咗我，又避我

你唔可以屈服架 咁樣佢更加一見到狗繩就怕左唔敢出街
六個月大你用胸帶等佢冇咁驚先
或者你試下用零食引下佢 慢慢引佢上繩

佢搶繩你由佢搶 但你唔好行 搶到佢停左先繼續行

上網睇 又要轉身又剩
我試左好多次唔行 佢都識坐低 但無限loop
始終令唔到主人跟住我

我果隻驚想走佬先會搶

睇dogwhisper啦

我都係用依個方法
而家主人冇再搶繩

有睇呀 佢主要教mentally 控制隻狗
好深奧

你要行係隻狗前面，等佢跟你行

佢搶行前因為佢來lead 你， 所以唔可以俾佢成功

反而想知有咩實際行動做到

同問 我隻狗5個月大 呢排打齊哂針帶佢落街 佢都唔係好肯行 我冇專登扯佢 純粹跟住佢 但佢行得幾步又停 係咁食地下啲葉呀草呀 都唔知點好

點都有扯下佢行喇緊係 但佢死都唔郁

拉緊啲條狗帶，等佢貼你腳邊行
唔洗怕拉親佢，就到㗎

你帶佢嘅時候，唔好在意佢，自己行自己就可以，你太在意佢，佢feel到，情況好似一個要睇玩具嘅小朋友，你唔停低，佢連出聲喊嘅機會都無就過左，所以變左佢hold你咁

可以試下用easywalk 再孖繩出街

我諗住淘條口繩
係咪好多餘？

其實呢隻繩先岩用來訓練

咁我淘條玩下